BMW 520d F10 Z 2011 ROKU Z SILNIKIEM 2.0 DIESEL O MOCY 184 KONI MECHANICZNYCH W BARDZO BOGATEJ WERSJI WYPOSAENIA
WYSTAWIAMY FAKTUR VAT 23%-- 60% VAT DO ODLICZENIA!
PIERWSZY WACICIEL, AUTO KUPIONE BEZPOREDNIO OD DEALERA BMW
REGULARNIE SERWISOWANY W ASO, PENA KSIKA I HISTORIA SERWISOWA DO SPRAWDZENIA
ORYGINALNY PRZEBIEG 138000 KM -- MOLIWO POTWIERDZENIA W DOWOLNYM ASO LUB DOWOLNIE WYBRANEJ STACJI DIAGNOSTYCZNEJ!
BEZWYPADKOWY -- MOLIWO POTWIERDZENIA W DOWOLNYM ASO LUB DOWOLNIE WYBRANEJ STACJI DIAGNOSTYCZNEJ!
NA YCZENIE KLIENTA UDOSTPNIAMY NUMER VIN
PISEMNIE GWARANTUJEMY: BEZ WYPADKOWO, ORYGINALNO PRZEBIEGU, LEGALNO POCHODZENIA!
SAMOCHD GOTOWY DO REJESTRACJI, PO WSZYSTKICH OPATACH, UBEZPIECZONY - MOLIWO NATYCHMIASTOWEGO WYJAZDU AUTEM !
SAMOCHD W STANIE IDEALNYM - WNTRZE JAK NOWE, BRZOWA, SKRZANA TAPICERKA PERFEKCYJNIE UTRZYMANA
DOSKONAY KOMFORT JAZDY ZAPEWNIAJ MIDZY INNYMI: PRZESTRONNE I BARDZO WYGODNE WNTRZE, SKRZANA TAPICERKA, AUTOMATYCZNA OMIOBIEGOWA SKRZYNIA BIEGW, KOLOROWA NAWIGACJA SATELITARNA, CZUJNIKI PARKOWANIA
BARDZO OSZCZDNA, DYNAMICZNA I NOWOCZESNA JEDNOSTKA NAPDOWA:
 Minimalne rednie spalanie [l/100km]: 7,2 litra,
 Minimalne spalanie przy oszczdnej jedzie [l/100km]: 6,5 litra
BARDZO ZADBANY EGZEMPLARZ W BOGATEJ WERSJI WYPOSAENIA, GORCO POLECAMY!
ZACHCAMY DO OBEJRZENIA FILMU Z TYM SAMOCHODEM NA AUTORATUSZ.PL ORAZ DO OBEJRZENIA AUTA NA YWO, NAPRAWD WARTO!

Kilka sw o wyposaeniu:

- omiobiegowa automatyczna skrzynia biegw,
- automatyczna klimatyzacja na dwie strefy,
- kolorowa nawigacja satelitarna,
- menu w jzyku polskim,
- komputer pokadowy,
- zestaw gonomwicy z technologi "bluetooth",
- radio z cd/mp3
- wyjcie aux,
- port USB,
- tempomat,
- regulacja podwietlenia deski rozdzielczej,
- elektroniczny wtrysk,
- airbag x 10 sztuk
- multifunkcyjna kierownica,
- blokada kierownicy
- skrzana kierownica,
- elektryczna regulacja kierownicy w dwch paszczyznach,
- czujniki parkowania przd i ty z wywietlaczem graficznym 
- przyciemniane szyby,
- spryskiwacze reflektorw,
- elektrycznie skadane lusterka,
- podgrzewane lusterka,
- elektryczna regulacja lusterek,
- automatyczne obnienia lusterek podczas cofania w celu lepszej widocznoci,
- fotochromatyczne lusterka
- soczewkowe reflektory,
- halogeny,
- wiata do jazdy dziennej,
- sensor zmierzchu
- elektryczne szyby,
- domykanie/otwieranie szyb z pilota,
- sensor deszczu
- skrzana tapicerka,
- elektryczna regulacja foteli
- elektryczna regulacja wyparcia ldwiowego,
- asymetrycznie dzielona tylna kanapa,
- skadana tylna kanapa,
- pluszowy dywan,
- system szybkiego mocowania fotelikw dziecicych "ISOFIX"
- podokietnik przd i ty,
- schowek w podokietniku zamykany na kluczyk,
- luka na narty,
- lakier metalizowany,
- aluminiowe felgi 17"
- ABS,
- ASR,
- ESP,
- IMMOBILISER,
- autoalarm,
- Centralny zamek
- katalizator,
- podnonik,
- ..................... WIELE, WIELE INNYCH ............ !!!!

Moliwy tani kredyt lub leasing !!!! Moliwo zakupu na raty - procedura uproszczona - na owiadczenie - bez wpaty !!!! Moliwo pozostawienia swojego samochodu w rozliczeniu !!!! Wystawiam f-re wic nabywca nie paci 2% podatku PCC w urzdzie skarbowym !!!! 
Stan auta oceniam na idealny, do pracy adnego podzespou nie mona mie adnych zastrzee, absolutnie nie wymaga wkadu finansowego !!!! Oczywicie zgadzam si na sprawdzenie auta w dowolnym serwisie !!!! W przypadku pyta bardzo prosz kontakt telefoniczny !!!! Zapraszam do obejrzenia, naprawd warto !!!! Jestemy firm uznan na rynku sprzeday samochodw uywanych i zdajemy sobie spraw z tego, e czsto jedziecie Pastwo wiele kilometrw eby obejrze wybrany u nas samochd, u nas macie Pastwo gwarancj satysfakcji i profesjonalnej obsugi !!!!

INFORMUJEMY, E PREZENTOWANY SAMOCHD ZNAJDUJE SI  PRZY UL. ALEJE JEROZOLIMSKIE 195,

PRZED PRZYJAZDEM UPRZEJMIE PROSZ O KONTAKT TELEFONICZNY W CELU POTWIERDZENIA OBECNOCI POJAZDU !!!! 
TEL. KONTAKTOWY: "AUTO RATUSZ ALEJE" WARSZAWA ALEJE JEROZOLIMSKIE 195: +48 730-801-800 

Niniejsze ogoszenie jest wycznie informacj handlow i nie stanowi oferty w myl art. 66,  1. Kodeksu Cywilnego. Sprzedajcy nie odpowiada za ewentualne bdy lub nieaktualno ogoszenia. ZAPIS TEN ZOSTA ZAWARTY ZE WZGLDU NA MOLIWO DROBNYCH, LUDZKICH POMYEK. JEELI ZAUWAYSZ NIECISO - NAPISZ lub ZADZWO DO NAS, A NIEZWOCZNIE J WYJANIMY !!!! 

Gorco zachcamy do zapoznania sie z nasz pen ofert na stronie  W. W. W.  A U T O R A T U S Z . P L